好多人比較陳奕迅同其他歌手的時候都講少左樣野

就係跳舞

當然你要同郭富城/其他專業跳唱歌手係無得比

但以天王級唱得之人黎講
跳得好過佢的人又真係唔多

Duo 頭髮亂了